[{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":864.5},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1110.2},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":899.5},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1030.0},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1059.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":952.6},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1349.6},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1150.8},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1043.8},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1010.5},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":837.0},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":810.1},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":882.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":865.0},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":870.0},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":858.3},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":891.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1069.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":989.6},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1626.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1191.3},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1417.7},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1662.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1311.5},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1388.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1053.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":966.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":814.8},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":939.7},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":963.6},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":967.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":920.8},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":816.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":841.0},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":928.3},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":707.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":741.3},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":698.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":788.1},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":963.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":815.7},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":789.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":690.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":686.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":735.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":778.0},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":636.8},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":675.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":714.8},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":565.8},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":452.0},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":546.1},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":605.0},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":584.1},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":725.8},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":798.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":777.2},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":815.5},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":873.0},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":887.3},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":865.8},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":969.1},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1427.5},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1037.0},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1233.2},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":749.7},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1000.1},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":863.0},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":765.3},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.5},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.5},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.6},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.6},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.3},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.1},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.3},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.5},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.1},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.5},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.8},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.5},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.0},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.6},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.2},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.3},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.8},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.1},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.7},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.0},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.8},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.6},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.2},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.3},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.6},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.2},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.8},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.5},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.0},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.3},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.2},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.1},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.6},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.8},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.2},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.3},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.1},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.3},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.7},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.7},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.3},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.4},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.2},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.8},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.1},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.3},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.9},{"Any":2020,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":853.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1041.0},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":856.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":919.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":999.9},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":943.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1249.4},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1159.0},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1029.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":986.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":856.2},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":687.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":825.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":867.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":893.6},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":849.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":874.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1096.6},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":946.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1822.7},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1078.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1432.2},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1679.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1272.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1304.4},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1073.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1060.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":910.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":998.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":950.9},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":968.7},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":916.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":739.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":860.4},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":997.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":682.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":695.6},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":791.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":758.9},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":879.2},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":767.6},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":803.2},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":725.9},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":721.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":686.6},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":633.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":603.9},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":707.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":623.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":508.4},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":701.0},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":759.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":835.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":809.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":788.2},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":898.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":853.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":890.9},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":975.7},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1446.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":987.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":840.9},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":696.9},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1076.6},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":854.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":767.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.7},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.4},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.9},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.4},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.9},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.9},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.4},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.9},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.7},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":18.0},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":18.0},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.7},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.6},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.7},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.0},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.0},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.0},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.4},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.3},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.6},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.6},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.9},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.4},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.1},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.5},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.6},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.2},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":20.9},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.7},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.0},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.6},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.8},{"Any":2020,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.3},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":833.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":982.5},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":823.1},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":970.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":997.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":973.0},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1273.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1192.3},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1067.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":959.3},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":820.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":828.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":873.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":842.1},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":892.3},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":858.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":883.1},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1058.1},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1012.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1932.3},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1192.8},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1314.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1699.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1321.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1427.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1073.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":909.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":777.6},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1001.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":956.5},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":958.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":901.0},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":848.5},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":825.8},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":926.5},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":706.0},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":748.5},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":787.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":770.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":830.0},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":788.0},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":842.0},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":759.3},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":712.8},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":771.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":833.3},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":627.0},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":692.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":712.1},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":583.8},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":572.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":668.5},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":738.0},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":825.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":795.0},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":834.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":858.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":894.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":869.1},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1006.3},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1346.7},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1006.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1074.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":801.5},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":956.8},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":822.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":782.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.0},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.6},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":18.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.6},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.7},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.8},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.0},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.0},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.1},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.7},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.8},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.6},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.3},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.1},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.1},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.5},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.6},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.1},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.7},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.3},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.5},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.3},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.1},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.7},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.1},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.8},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.7},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.3},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.8},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.5},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.9},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.1},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.7},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.7},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.7},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.4},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.7},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.3},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.5},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.3},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.7},{"Any":2020,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.8},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":787.0},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1003.9},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":875.0},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":888.9},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":959.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":902.1},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1208.8},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1126.0},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1001.4},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":940.7},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":810.2},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":762.7},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":834.3},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":842.9},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":817.4},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":823.2},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":850.3},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1037.9},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":993.3},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1577.1},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1390.0},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1338.4},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1729.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1286.0},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1307.1},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1033.3},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1026.8},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":790.4},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":941.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":943.2},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":928.8},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":845.6},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":716.3},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":786.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":856.4},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":651.4},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":679.0},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":671.7},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":798.3},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":817.1},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":747.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":751.8},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":723.6},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":681.3},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":750.2},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":756.1},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":651.3},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":644.4},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":673.8},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":600.2},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":514.1},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":610.0},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":688.9},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":794.0},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":766.6},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":779.4},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":846.3},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":817.7},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":870.8},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":952.2},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1332.4},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":974.7},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1392.6},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":731.6},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":859.9},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":807.4},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":765.9},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.1},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.1},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.7},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.6},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.0},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.6},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.0},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.8},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.6},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.0},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.4},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.7},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.1},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.6},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.2},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.8},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.9},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.7},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.8},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.8},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.6},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.2},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.7},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.4},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.7},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.4},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.1},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.7},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.4},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.7},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.6},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.2},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.1},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.9},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.8},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.9},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.7},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.3},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.3},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.9},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.1},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.8},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.8},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.5},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.7},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.8},{"Any":2020,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.6},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":792.74},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":998.4},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":870.84},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":923.44},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":910.53},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":883.75},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1191.43},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1069.16},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":947.92},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":899.98},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":783.5},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":751.65},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":842.32},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":754.83},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":785.79},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":764.41},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":802.64},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1002.34},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":948.77},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1799.91},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":895.7},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1249.23},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1613.41},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1247.7},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1310.42},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":946.65},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":886.27},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":741.23},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":815.62},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":899.65},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":884.55},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":832.63},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":721.46},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":736.8},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":824.12},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":634.75},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":690.81},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":648.1},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":717.78},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":874.2},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":748.19},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":720.9},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":675.08},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":665.36},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":685.05},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":714.68},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":605.41},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":624.71},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":634.3},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":592.73},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":507.16},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":589.02},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":658.63},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":744.82},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":734.45},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":754.09},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":790.2},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":785.88},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":774.32},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":916.31},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1272.26},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":913.29},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1164.84},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":682.32},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":957.02},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":751.48},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":715.37},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":820.88},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1024.29},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":923.45},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":991.39},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":942.96},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":893.43},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1263.08},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1078.13},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":975.53},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":907.42},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":788.23},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":719.33},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":834.68},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":801.37},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":757.26},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":755.29},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":811.74},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1038.73},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":959.26},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1563.31},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":860.13},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1332.33},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1467.07},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1288.82},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1328.14},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":972.89},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":939.03},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":716.25},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":883.52},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":913.34},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":885.4},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":817.38},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":737.38},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":758.61},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":756.72},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":637.17},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":682.44},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":646.83},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":716.18},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":864.72},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":742.51},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":726.89},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":713.94},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":668.16},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":724.25},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":661.88},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":575.71},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":628.8},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":657.43},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":574.15},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":434.52},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":491.84},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":598.29},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":687.55},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":752.66},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":798.39},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":751.16},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":797.8},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":806.97},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":815.82},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1198.77},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1288.91},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":960.99},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1371.14},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":649.17},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":913.66},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":797.54},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":719.55},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":849.32},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1012.49},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":889.24},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":970.97},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":968.85},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":934.89},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1216.7},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1136.21},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1003.89},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":970.26},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":822.04},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":755.18},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":871.41},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":814.55},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":830.32},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":786.8},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":856.57},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1077.99},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1013.28},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1849.52},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1102.29},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1443.71},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1746.01},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1322.61},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1374.32},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1021.27},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":905.82},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":756.36},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":870.31},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":923.39},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":924.81},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":839.47},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":766.82},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":797.84},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":876.58},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":654.77},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":705.6},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":660.93},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":763.82},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":822.31},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":754.53},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":742.82},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":712.12},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":682.67},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":732.86},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":715.45},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":638.14},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":618.91},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":667.72},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":584.73},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":514.34},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":597.93},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":693.69},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":777.06},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":783.09},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":787.78},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":823.74},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":827.45},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":815.1},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":897.67},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1284.3},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1006.81},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":818.55},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":699.06},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":928.02},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":803.49},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":767.1},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":827.27},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1057.26},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":913.2},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1000.52},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":983.1},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":930.02},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1340.38},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1164.32},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1017.56},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":960.3},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":813.74},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":778.52},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":810.24},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":811.0},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":825.36},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":831.19},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":834.64},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1031.46},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":960.03},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1615.31},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":898.33},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1422.8},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1567.91},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1283.24},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1374.82},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1031.54},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":971.51},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":748.9},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":930.09},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":927.06},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":945.81},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":827.04},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":727.05},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":796.35},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":840.52},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":653.21},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":721.23},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":666.91},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":750.95},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":876.65},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":745.35},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":782.95},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":723.34},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":692.05},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":708.41},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":774.38},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":595.81},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":649.22},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":698.08},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":575.38},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":514.52},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":564.56},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":673.69},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":696.06},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":782.15},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":798.32},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":804.74},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":840.01},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":851.58},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":835.55},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":938.59},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1292.23},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":970.64},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1307.79},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":711.67},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":999.63},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":823.46},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":756.1},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.74},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.3},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.1},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.68},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.63},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.45},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.21},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.49},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.51},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.72},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.83},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.4},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.42},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.23},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.4},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.52},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.94},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.61},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.82},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.92},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.21},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.04},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.61},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.24},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.43},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.1},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.25},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.28},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.05},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.38},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.37},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.63},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.7},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.68},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.47},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.22},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.53},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.79},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.46},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.08},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.6},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.29},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.11},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.44},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.56},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.02},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.22},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.37},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.39},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.65},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.98},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.28},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.45},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.7},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.28},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.68},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.12},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.5},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.2},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.26},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.28},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.13},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.73},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.53},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.2},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.71},{"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.39},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.14},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.15},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.31},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.09},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.92},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.4},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.71},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.01},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.83},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.1},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.41},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.23},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.59},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.42},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.4},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.86},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.82},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.65},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.35},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.66},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.57},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.02},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.42},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.83},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.65},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.38},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.04},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.78},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.71},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.51},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.87},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.65},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.92},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.89},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.44},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.08},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.94},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.85},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.44},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.28},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.55},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.12},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.49},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.01},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.94},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.67},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.98},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.57},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.39},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.11},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.22},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.39},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.24},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.42},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.64},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.08},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.49},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.88},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.06},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.72},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.72},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.11},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.27},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":18.15},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.66},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.28},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.86},{"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.96},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.12},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.54},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.85},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.12},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.41},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.97},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.48},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.32},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.16},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.36},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.16},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.59},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.31},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.58},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.42},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.43},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.44},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.02},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.67},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.8},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.24},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.86},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.26},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.06},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.76},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.15},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.73},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.75},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.17},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.72},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.02},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.72},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.84},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.33},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.94},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.48},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.66},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.53},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.5},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.24},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.39},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.81},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.24},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.37},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.68},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.11},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.85},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.74},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.84},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.43},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.81},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.14},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.81},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.05},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.95},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.33},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.99},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.92},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.85},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.78},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.39},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.68},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.99},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.11},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.88},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.75},{"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.42},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.07},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.1},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.41},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.2},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.61},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.05},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.44},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.37},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.12},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.49},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.02},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.1},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.13},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.89},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.32},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.31},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.4},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.05},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.53},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.37},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.25},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.81},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.43},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.27},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.27},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.75},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.34},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.88},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.33},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.76},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.06},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.65},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.14},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.38},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.42},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.6},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.17},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.56},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.59},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.59},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.76},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.04},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.94},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.43},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.01},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.09},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.89},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.92},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.41},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.7},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.7},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.4},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.6},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.68},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.24},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.23},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.18},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.12},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.58},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.47},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.16},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.65},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.76},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.84},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.54},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.27},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.77},{"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.81},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":734.99},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":905.26},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":722.78},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":895.28},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":871.08},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":847.04},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1151.09},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1001.49},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":909.08},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":876.97},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":715.71},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":689.16},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":806.34},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":680.17},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":739.35},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":697.58},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":737.27},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":936.32},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":896.45},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1856.57},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1248.0},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1291.5},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1516.52},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1182.12},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1268.61},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":913.45},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":946.59},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":687.42},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":841.38},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":837.09},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":839.29},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":743.88},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":637.3},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":722.67},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":812.93},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":597.09},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":663.9},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":622.33},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":716.43},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":816.05},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":669.89},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":687.37},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":654.58},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":587.02},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":634.54},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":689.62},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":504.31},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":595.48},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":624.58},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":540.68},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":418.07},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":459.19},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":497.84},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":622.82},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":708.6},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":575.23},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":696.04},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":716.78},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":756.57},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":774.97},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":850.73},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1108.37},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":868.9},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1148.2},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":588.9},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":999.62},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":742.06},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":677.91},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":714.29},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":968.16},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":738.25},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":930.13},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":884.99},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":867.97},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1218.18},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1044.28},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":949.96},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":887.78},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":756.8},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":634.28},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":785.02},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":749.61},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":760.98},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":766.05},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":780.27},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1006.84},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":882.05},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1666.63},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1101.67},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1423.86},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1646.76},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1236.21},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1287.23},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":902.42},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":917.84},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":701.29},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":855.7},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":852.57},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":872.41},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":756.13},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":710.18},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":722.28},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":721.47},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":597.58},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":671.85},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":680.8},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":677.09},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":819.11},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":708.69},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":699.81},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":640.95},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":600.84},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":407.22},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":632.43},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":677.5},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":505.97},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":579.67},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":617.61},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":533.3},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":436.17},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":302.52},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":434.91},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":647.69},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":728.09},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":656.71},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":724.28},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":783.88},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":765.74},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":740.91},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":907.14},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1345.63},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":899.89},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":965.36},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":606.61},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":941.16},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":750.71},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":671.87},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":764.85},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1028.49},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":758.18},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":927.16},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":933.54},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":906.78},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1179.11},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1098.21},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":950.15},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":922.46},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":759.87},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":711.93},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":817.64},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":777.64},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":861.69},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":796.5},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":812.48},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1013.57},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":970.71},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1882.42},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1360.42},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1364.01},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1757.0},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1324.4},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1377.82},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":962.41},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":912.51},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":799.44},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":804.26},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":867.94},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":880.0},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":804.26},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":698.03},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":739.68},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":922.75},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":610.13},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":643.74},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":713.38},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":749.0},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":805.87},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":704.57},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":750.43},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":670.43},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":613.8},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":625.23},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":701.5},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":560.56},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":593.64},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":625.66},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":538.45},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":463.17},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":423.09},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":532.33},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":653.72},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":744.73},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":692.49},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":761.19},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":790.19},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":797.7},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":775.27},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":905.24},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1189.26},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":917.87},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1093.34},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":625.13},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":933.9},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":776.09},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":711.99},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":776.73},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":993.16},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":766.03},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":914.78},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":910.78},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":877.02},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1225.08},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1081.29},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":957.0},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":905.83},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":760.23},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":728.07},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":827.36},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":771.78},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":786.53},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":772.86},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":806.56},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1043.76},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":935.38},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1737.92},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1213.95},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1334.77},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1588.53},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1198.24},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1315.8},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":938.2},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":875.53},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":711.57},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":741.29},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":879.85},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":862.51},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":773.02},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":693.65},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":759.06},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":822.82},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":609.11},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":616.32},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":672.7},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":754.69},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":865.42},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":708.88},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":723.34},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":682.83},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":653.52},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":693.4},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":656.15},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":565.18},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":600.37},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":641.21},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":551.22},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":448.23},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":425.51},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":535.92},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":576.97},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":751.95},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":732.23},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":742.89},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":805.1},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":789.59},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":777.21},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":916.33},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1349.82},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":911.12},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1233.01},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":621.32},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":864.09},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":790.58},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":692.67},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.5},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.14},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":19.46},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.01},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.77},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.04},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.82},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.24},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.01},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.38},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.02},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.88},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.59},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.36},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.86},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.91},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.96},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.63},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.15},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.05},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.12},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.28},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.12},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.6},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.06},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.97},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.1},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.96},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.48},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.89},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.92},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.66},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.85},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.28},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.94},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.46},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.71},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.96},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.97},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.69},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.24},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.22},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.21},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.32},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.13},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.05},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.41},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.3},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.61},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.02},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.26},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.93},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.4},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.21},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.43},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.8},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.23},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.4},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.89},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.26},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.06},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.26},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.35},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.79},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.52},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.25},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.54},{"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.03},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.69},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.78},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":19.87},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.99},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.59},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.34},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.83},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.51},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.34},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.79},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.95},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.86},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.39},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.33},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.89},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.97},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.85},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.23},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.17},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.76},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.35},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.93},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.76},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.71},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.76},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.99},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.39},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.81},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.24},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.85},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.83},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.17},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.81},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.28},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.53},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.61},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.48},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.84},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.54},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.65},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.75},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.42},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.68},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.88},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.68},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.11},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.49},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.82},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.69},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.54},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":4.45},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.44},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.15},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.93},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.53},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.14},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.08},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.79},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.28},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.21},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":18.51},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.99},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.71},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.92},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.38},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.11},{"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.85},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.97},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.43},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":19.72},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.16},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.44},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.82},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.41},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.02},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.8},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.16},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.52},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.89},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.48},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.55},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.87},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.4},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.31},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.66},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.6},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.54},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":20.61},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":18.26},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.07},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.77},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.95},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.01},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.05},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.16},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.52},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.2},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.97},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.12},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.49},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.58},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.15},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.93},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.91},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.96},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.83},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.02},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.39},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.62},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.08},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.46},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.51},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.79},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.22},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.93},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.2},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.87},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.84},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.38},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.94},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.64},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.5},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.19},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.97},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.48},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.84},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.72},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.45},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.97},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.23},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.22},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.03},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.64},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.09},{"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.4},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.42},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.41},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":20.33},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.66},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.54},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.13},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.95},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.96},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.86},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.46},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.12},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.73},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.34},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.19},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.96},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.29},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.49},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.65},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.44},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.22},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":18.56},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.32},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":18.38},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.19},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.64},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.32},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.97},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.7},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.55},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.07},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.48},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.37},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.63},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.48},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.31},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.14},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.41},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.52},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.54},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.93},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.29},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.57},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.01},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.09},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.83},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.96},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.86},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.68},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.44},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.81},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.17},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.55},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.14},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.79},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.44},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.69},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.15},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.69},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.26},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.47},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.38},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.65},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.21},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.51},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.4},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.66},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.83},{"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.38},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":624.42},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":893.42},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":638.75},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":759.16},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":800.08},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":752.37},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1104.26},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":947.3},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":811.62},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":805.89},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":622.24},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":360.88},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":447.57},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":638.73},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":662.28},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":645.15},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":629.69},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":664.66},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":892.7},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":777.86},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1572.56},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":933.95},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1195.68},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1380.68},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1116.51},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1187.57},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":827.82},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":741.42},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":590.53},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":684.47},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":764.02},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":802.69},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":696.69},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":595.92},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":646.76},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":749.81},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":518.24},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":513.53},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":616.36},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":614.79},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":692.35},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":601.35},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":618.55},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":536.66},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":537.93},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":589.2},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":619.85},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":455.65},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":539.59},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":518.02},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":423.18},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":392.44},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":344.26},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":418.0},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":422.37},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":142.34},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":472.39},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":624.75},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":658.12},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":613.71},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":665.34},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":659.58},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":645.42},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":799.63},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1136.0},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":719.12},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1004.51},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":506.7},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":758.81},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":688.49},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":597.89},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":662.28},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":806.24},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":659.35},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":773.62},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":808.08},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":739.86},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1120.4},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":960.8},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":842.53},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":793.64},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":651.21},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":548.51},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":751.69},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":673.24},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":672.13},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":702.86},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":681.39},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":912.53},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":821.2},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1660.43},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1117.72},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1197.62},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1560.7},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1096.73},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1189.1},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":891.63},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":755.85},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":592.76},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":772.96},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":773.66},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":780.36},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":642.91},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":632.0},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":634.75},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":689.66},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":550.3},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":544.56},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":592.36},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":635.14},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":786.32},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":620.05},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":616.99},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":574.38},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":547.65},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":613.96},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":621.43},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":475.41},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":526.19},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":550.31},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":450.85},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":447.05},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":427.97},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":483.22},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":588.23},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":663.31},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":619.99},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":635.81},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":704.45},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":690.84},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":688.85},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":759.08},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1151.48},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":785.11},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1116.09},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":521.08},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":727.81},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":679.25},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":613.21},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":666.17},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":851.63},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":686.63},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":839.58},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":868.35},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":799.38},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1143.98},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":986.21},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":890.54},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":883.32},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":696.74},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":577.47},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":764.38},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":702.72},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":674.88},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":710.45},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":740.5},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":949.97},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":892.28},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1689.6},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1302.14},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1172.86},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1619.04},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1083.53},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1278.66},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":876.77},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":830.24},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":635.15},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":855.89},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":827.81},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":805.87},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":718.5},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":645.66},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":679.39},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":675.69},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":557.55},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":570.1},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":603.75},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":646.43},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":796.92},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":634.35},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":640.48},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":617.22},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":538.1},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":632.29},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":648.75},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":512.34},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":495.52},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":584.53},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":419.48},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":0.0},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":373.14},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":459.84},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":256.45},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":558.42},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":658.49},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":670.19},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":691.95},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":712.32},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":715.52},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":708.8},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":839.08},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1142.76},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":828.61},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1268.48},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":556.45},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":856.58},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":716.17},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":617.01},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":716.7},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":913.96},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":686.31},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":854.18},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":816.51},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":806.4},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1174.38},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1012.22},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":926.21},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":882.47},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":706.11},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":613.16},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":786.35},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":703.28},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":730.45},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":711.1},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":740.28},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":983.48},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":866.43},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1692.2},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1354.62},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1185.85},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1490.72},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1197.72},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1298.95},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":904.17},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":818.69},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":653.69},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":784.91},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":829.23},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":823.72},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":747.31},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":658.74},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":705.71},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":761.28},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":597.13},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":672.65},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":623.6},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":668.46},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":778.67},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":668.66},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":684.2},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":672.64},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":582.12},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":301.82},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":666.83},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":617.52},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":523.02},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":565.89},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":589.24},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":438.65},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":416.39},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":446.13},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":552.81},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":555.12},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":690.64},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":709.11},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":662.25},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":768.66},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":720.39},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":728.87},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":886.66},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1285.61},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":840.76},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1181.15},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":571.6},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":987.18},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":720.74},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":591.86},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.65},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.47},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.3},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.94},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.19},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.07},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.33},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.91},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.51},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.64},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.62},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.96},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.24},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.23},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.76},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.56},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.07},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.05},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.63},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.31},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.06},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.24},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.59},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.22},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.04},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.33},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.1},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.18},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.68},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.87},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.71},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.85},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.26},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.51},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.84},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.2},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.24},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.02},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.42},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.21},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.03},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.84},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.28},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.16},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.91},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.55},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.03},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.39},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.0},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.12},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.67},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.55},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.23},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.14},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.42},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":3.18},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.18},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.3},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.78},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.65},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.28},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.12},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.19},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.14},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.78},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.93},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.8},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.46},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.56},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.37},{"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.19},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.78},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.4},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.73},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.09},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.82},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.8},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.63},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.74},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.53},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.61},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.88},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.73},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.3},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.13},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.71},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.57},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.94},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.52},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.85},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.23},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.52},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.29},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.4},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.33},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.8},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.58},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.14},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.38},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.9},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.22},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.29},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.89},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.1},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.53},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.52},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.61},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.93},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.65},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.72},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.52},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.15},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.17},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.86},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.51},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.6},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.1},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.21},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.56},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.04},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.38},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.82},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.24},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.5},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.74},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.37},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.04},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.27},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.38},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.34},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.35},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.52},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.17},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.7},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.28},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.02},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.21},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.04},{"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.27},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.48},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.39},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":19.22},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.41},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.91},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.18},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.33},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.15},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.49},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.67},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.67},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.23},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.52},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.9},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.99},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.1},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.04},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.91},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.44},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.1},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.06},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.51},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.32},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.81},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.67},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.58},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.82},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.43},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.63},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.85},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.79},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.86},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.46},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.26},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.77},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.95},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.71},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.03},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.67},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.68},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.27},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.58},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.75},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.84},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.45},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.95},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.9},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.74},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.8},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.44},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.44},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":3.85},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.12},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.81},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.45},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.28},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.5},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.86},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.69},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.48},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.04},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.13},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.27},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.71},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.69},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.87},{"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.96},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.17},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.78},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":18.6},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.8},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.04},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.71},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.04},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.86},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.87},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.34},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.92},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.58},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.0},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.61},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.16},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.17},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.32},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.76},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.4},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.96},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.39},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.85},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.6},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.18},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.12},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.6},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.49},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.05},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.24},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.32},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.81},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.78},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.33},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.73},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.26},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.7},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.56},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.14},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.7},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.43},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.81},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.27},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.51},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.63},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.51},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.2},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.68},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.04},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.92},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.1},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.71},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.09},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.74},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.61},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.05},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.16},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.72},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.49},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.94},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.37},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.4},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.72},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.7},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.37},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.69},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.92},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.66},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.71},{"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.07},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":822.6},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1060.9},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":891.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":990.2},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":957.2},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":936.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1269.1},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1123.0},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1008.5},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":986.2},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":815.8},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":714.9},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":857.6},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":810.0},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":844.1},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":823.5},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":873.0},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1070.0},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":938.5},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1732.5},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1103.5},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1297.7},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1645.9},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1226.4},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1357.9},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1057.1},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":907.5},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":750.6},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":883.4},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":933.4},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":937.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":859.1},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":791.2},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":789.8},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":796.5},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":670.6},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":704.4},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":759.2},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":780.4},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":870.2},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":777.0},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":758.5},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":722.8},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":685.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":751.0},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":791.9},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":636.1},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":633.2},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":677.4},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":612.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":575.4},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":601.2},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":705.8},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":795.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":807.6},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":772.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":855.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":845.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":828.8},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":950.8},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1304.0},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":952.5},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1231.2},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":694.8},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":959.2},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":840.2},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":764.6},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.1},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.5},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.8},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.7},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.7},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.4},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.8},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.1},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.9},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.1},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.5},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.4},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.7},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.6},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.8},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.0},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.4},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.5},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.5},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.4},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.2},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.6},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.2},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.7},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.8},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.1},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.9},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.6},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.4},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.6},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.7},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.9},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.6},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.2},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.9},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.6},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.4},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.6},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.8},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.7},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.7},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.8},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.9},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.2},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.4},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.5},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.1},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.9},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.7},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.1},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.4},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.3},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.7},{"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":867.0},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1112.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":924.0},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1010.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":988.7},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":942.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1277.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1139.8},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1032.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":985.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":823.4},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":753.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":854.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":824.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":859.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":858.4},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":867.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1085.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":973.0},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1746.7},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1121.6},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1334.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1602.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1310.0},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1360.3},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1115.7},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1028.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":819.8},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":899.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":951.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":978.3},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":866.8},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":764.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":825.0},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1044.0},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":666.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":725.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":705.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":802.4},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":796.6},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":760.6},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":773.7},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":775.3},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":702.4},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":723.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":756.4},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":625.3},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":653.3},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":673.7},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":640.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":559.8},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":614.7},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":659.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":800.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":807.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":782.7},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":836.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":844.3},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":829.4},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1066.6},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1444.6},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":996.7},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1388.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":844.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":960.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":844.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":798.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.0},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":18.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.6},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.4},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.6},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.0},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.6},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.3},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.4},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.8},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.8},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.8},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.8},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.7},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.8},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.4},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.7},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.0},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.7},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.8},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.3},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.8},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.4},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.3},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.7},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.5},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.9},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.2},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.4},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.6},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.6},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.1},{"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.8},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":869.1},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1082.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":871.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1020.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1031.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":979.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1348.9},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1194.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1081.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":987.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":865.8},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":790.1},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":881.5},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":834.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":832.9},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":888.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":884.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1113.9},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1040.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1950.1},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1355.5},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1449.5},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1614.8},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1317.0},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1412.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1070.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":953.7},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":813.8},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":926.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":991.5},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":996.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":902.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":762.5},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":819.7},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":880.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":703.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":773.7},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":756.0},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":792.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":830.0},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":788.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":792.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":749.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":690.0},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":721.1},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":714.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":612.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":696.1},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":696.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":617.9},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":532.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":569.9},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":654.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":805.0},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":827.1},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":805.9},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":864.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":879.5},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":899.1},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":959.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1332.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1024.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1409.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":728.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":996.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":829.7},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":770.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.7},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.7},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.7},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.7},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.1},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.0},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.1},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.0},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.0},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.5},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.9},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.0},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.8},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.7},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.5},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.0},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.8},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.8},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.1},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.1},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.7},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.5},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.5},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.9},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.5},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.2},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.3},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.8},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.5},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.9},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.5},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":18.5},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.6},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.4},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.9},{"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.2},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":844.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1139.7},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":893.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":966.4},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1064.4},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":980.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1333.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1187.6},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1083.7},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1018.4},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":846.2},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":350.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":816.7},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":868.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":854.4},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":870.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":838.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":884.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1116.2},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1078.1},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":2023.4},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1220.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1398.4},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1745.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1361.6},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1455.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1099.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":987.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":817.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":954.4},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":975.7},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1017.6},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":897.7},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":755.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":843.1},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":850.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":700.2},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":747.3},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":740.2},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":798.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":954.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":802.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":801.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":756.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":710.7},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":783.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":722.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":610.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":668.7},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":692.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":561.4},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":572.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":622.3},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":713.4},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":819.3},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":829.1},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":816.7},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":856.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":857.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":871.6},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1072.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1357.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1051.3},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1498.6},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":693.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1013.6},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":835.7},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":781.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.3},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.4},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.3},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.1},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.4},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.4},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.4},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.2},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.1},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.2},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.2},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.2},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.4},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.2},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.2},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.6},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.2},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.4},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.7},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.7},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.7},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.3},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.3},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.7},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.9},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":18.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.8},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.5},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.4},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"759.2"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"929.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"808.9"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"879.4"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"918.0"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"887.1"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1176.7"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1040.2"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"964.0"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"898.7"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"781.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"810.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"799.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"778.4"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"807.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"788.1"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"829.1"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"990.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"927.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1598.2"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1531.7"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1263.9"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1578.0"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1264.8"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1294.9"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"990.1"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"959.0"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"745.4"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"859.1"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"910.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"865.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"817.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"741.1"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"791.7"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"795.0"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"668.8"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"716.1"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"700.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"741.4"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"827.0"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"747.4"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"736.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"707.2"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"687.2"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"691.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"762.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"643.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"631.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"671.8"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"605.0"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"520.2"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"625.1"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"658.9"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"762.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"759.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"756.9"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"824.2"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"814.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"853.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"927.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1298.9"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"928.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"978.4"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"704.2"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"976.7"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"794.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"740.8"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.8"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.9"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.0"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.7"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.7"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.9"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.2"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.0"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.2"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.8"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.0"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.7"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"16.0"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.2"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.1"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.8"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.2"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.7"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.4"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.8"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.4"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.2"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.9"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.8"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.0"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"9.9"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"9.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.6"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.8"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"9.0"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.7"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.9"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.7"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.1"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.7"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.2"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.9"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.0"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"17.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.1"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.4"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.5"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.3"},{"Any":2021,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"774.2"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"934.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"814.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"862.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"907.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"887.4"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1196.3"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1070.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"953.3"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"928.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"773.7"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"772.4"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"810.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"772.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"815.4"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"778.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"815.4"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"998.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"904.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1680.3"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1074.7"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1298.0"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1429.0"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1226.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1339.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1024.4"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"924.5"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"796.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"859.2"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"881.0"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"880.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"820.2"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"773.5"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"818.2"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"817.7"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"667.6"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"713.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"653.5"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"729.9"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"884.2"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"734.9"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"754.4"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"698.5"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"671.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"698.3"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"673.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"608.7"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"648.9"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"680.9"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"598.6"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"488.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"592.4"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"447.5"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"741.9"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"757.2"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"737.4"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"791.3"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"827.2"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"795.6"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"786.4"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"911.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1248.6"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"912.4"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"948.3"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"700.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"884.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"799.7"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"728.2"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.9"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.7"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.9"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.6"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.7"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.5"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.3"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.2"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.0"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.5"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.5"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.0"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.2"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.3"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.5"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.0"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.9"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.0"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.7"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.5"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.2"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.6"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.9"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.6"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.4"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.6"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.0"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.2"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.9"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.4"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.4"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"8.7"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.2"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.7"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.9"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"8.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"6.7"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.3"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.9"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.4"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.3"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.7"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.9"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.6"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.9"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"17.3"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.1"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.8"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.2"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.2"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.3"},{"Any":2021,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"770.5"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"968.4"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"826.0"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"889.1"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"970.2"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"912.4"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1168.4"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1072.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"968.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"934.3"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"787.0"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"698.5"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"858.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"804.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"832.5"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"805.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"836.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1017.0"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"982.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1816.5"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1009.5"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1345.2"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1566.5"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1159.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1352.5"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1004.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"961.0"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"755.5"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"934.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"891.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"899.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"836.3"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"753.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"823.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"817.3"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"679.3"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"686.3"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"785.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"745.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"878.1"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"754.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"747.5"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"712.8"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"681.8"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"653.2"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"769.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"628.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"666.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"669.5"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"610.4"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"547.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"585.0"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"644.1"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"792.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"772.8"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"751.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"805.3"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"830.8"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"822.2"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1024.4"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1343.1"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"971.3"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1162.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"736.1"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"962.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"804.2"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"752.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"16.3"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.4"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.2"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.0"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.3"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.0"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.8"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.2"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.0"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.3"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.5"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.3"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.0"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.8"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.4"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"16.1"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.5"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.3"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.1"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.8"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.8"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.2"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.4"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.1"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.3"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.1"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.1"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.3"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.2"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"9.4"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.0"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.5"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.0"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"9.3"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.2"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.2"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.1"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.7"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.1"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.0"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.0"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"16.2"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"16.9"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.1"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.4"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.6"},{"Any":2021,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"772.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"953.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"877.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"922.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"976.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"924.4"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1220.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1114.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"965.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"955.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"777.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"691.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"827.2"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"809.5"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"872.5"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"800.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"833.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1052.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"920.6"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1679.3"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1214.5"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1292.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1597.4"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1219.6"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1433.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"998.3"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"920.1"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"754.5"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"899.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"920.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"926.5"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"821.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"757.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"802.6"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"835.3"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"683.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"739.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"675.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"744.2"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"859.1"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"760.4"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"803.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"740.4"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"691.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"664.2"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"763.3"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"605.5"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"647.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"683.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"557.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"546.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"626.6"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"616.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"696.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"754.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"798.6"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"799.2"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"825.4"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"842.1"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"833.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1040.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1364.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"970.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1205.3"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"700.5"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"977.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"826.2"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"752.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.1"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.4"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"16.4"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.3"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.5"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.6"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.4"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.2"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.4"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.2"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.2"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.1"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"18.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"16.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"16.4"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.4"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.6"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.6"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.6"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.3"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.4"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.1"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"9.5"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.4"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.2"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.1"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.5"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.5"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"9.4"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"9.3"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.5"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"9.2"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"--"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.2"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"9.2"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.5"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.2"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.0"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.1"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.9"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"16.1"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.3"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"15.2"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.8"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.7"},{"Any":2021,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.3"},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":601.31},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":756.68},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":581.34},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":697.16},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":753.76},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":679.03},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":957.55},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":859.64},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":766.18},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":740.41},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":578.76},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":492.49},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":728.25},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":614.15},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":621.71},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":606.48},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":616.05},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":822.36},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":727.99},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1250.83},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1335.71},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":917.13},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1335.63},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":954.0},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1088.66},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":758.44},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":777.25},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":576.44},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":673.2},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":707.17},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":701.69},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":653.16},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":521.06},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":601.06},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":733.81},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":485.74},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":505.02},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":543.33},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":608.87},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":740.0},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":585.54},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":561.58},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":545.86},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":455.96},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":626.23},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":461.89},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":469.83},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":515.49},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":433.81},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":401.17},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":383.62},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":303.8},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":504.27},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":585.98},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":619.16},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":595.43},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":665.89},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":615.46},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":618.57},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":722.23},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1093.14},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":682.84},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":914.75},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":512.89},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":612.11},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":662.25},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":609.22},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":598.91},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":771.13},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":598.16},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":708.03},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":770.13},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":704.44},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":988.89},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":906.14},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":766.85},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":746.0},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":598.47},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":381.07},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":536.18},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":687.33},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":601.6},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":607.68},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":606.78},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":627.86},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":817.24},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":679.54},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1711.45},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":824.38},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1101.15},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1337.79},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1056.07},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1095.7},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":790.21},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":712.75},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":539.58},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":637.81},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":726.61},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":712.64},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":631.05},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":539.56},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":596.15},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":749.23},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":504.61},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":547.25},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":558.49},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":621.76},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":701.43},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":568.31},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":583.05},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":556.5},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":485.4},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":562.45},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":575.83},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":466.89},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":419.79},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":531.27},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":456.71},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":420.63},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":399.19},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":450.0},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":464.95},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":362.94},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":526.12},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":609.55},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":608.62},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":594.29},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":650.76},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":624.24},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":636.97},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":755.44},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1116.3},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":711.46},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":981.86},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":505.97},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":670.38},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":697.32},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":595.42},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":654.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":773.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":630.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":729.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":753.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":739.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1052.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":926.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":807.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":798.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":631.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":565.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":735.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":632.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":661.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":652.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":701.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":860.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":814.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":2034.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1119.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1156.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1462.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1073.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1262.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":840.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":713.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":576.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":743.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":742.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":752.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":636.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":586.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":620.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":611.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":528.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":498.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":554.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":626.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":655.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":368.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":572.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":581.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":542.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":509.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":555.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":558.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":476.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":506.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":544.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":466.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":381.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":449.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":187.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":577.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":631.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":637.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":636.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":685.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":669.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":673.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":774.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1173.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":764.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1023.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":516.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":679.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":672.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":633.0},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":644.73},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":831.13},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":601.38},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":751.6},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":792.53},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":726.93},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1035.07},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":941.58},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":789.76},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":772.11},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":638.47},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":411.36},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":566.01},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":648.84},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":640.9},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":657.94},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":635.26},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":658.42},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":909.27},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":764.77},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1860.3},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":841.1},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1227.35},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1385.99},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1076.8},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1153.93},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":808.38},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":745.31},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":542.71},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":751.72},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":749.24},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":735.76},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":649.09},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":550.49},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":630.99},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":775.29},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":528.77},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":527.53},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":545.82},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":654.09},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":689.78},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":594.19},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":615.06},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":577.52},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":555.18},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":538.1},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":598.04},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":448.63},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":503.35},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":528.7},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":438.91},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":366.67},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":400.29},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":455.88},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":539.29},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":622.94},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":682.44},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":618.87},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":688.36},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":660.72},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":672.11},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":737.31},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1015.1},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":773.52},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1211.01},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":492.1},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":685.35},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":666.84},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":602.19},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.6},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.45},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.67},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.51},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.17},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.21},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.5},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.58},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.51},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.21},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.27},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.91},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.2},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.69},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.73},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.92},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.3},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.58},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.56},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.37},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.93},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.26},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.8},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.08},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.38},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.4},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.62},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.36},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.25},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.45},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.62},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.34},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.66},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.08},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.75},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.6},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.66},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.64},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.93},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.93},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.87},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.98},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.28},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.21},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.3},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.26},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.8},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.05},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.13},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.58},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.89},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":5.08},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.33},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.28},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.85},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.97},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.19},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.64},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.36},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.82},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.93},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.62},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.63},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.38},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.07},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.32},{"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.61},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.92},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.07},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.0},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.02},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.04},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.15},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.66},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.14},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.2},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.91},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.36},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.5},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.23},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.63},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.91},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.51},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.85},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.1},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.91},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.76},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.73},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.11},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.38},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.44},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.6},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.55},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.84},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.28},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.7},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.56},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.47},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.91},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.18},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.94},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.19},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.31},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.19},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.15},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.14},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.73},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.89},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.6},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.07},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.01},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.16},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.1},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.23},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.83},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.78},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.85},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.33},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.31},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.71},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":5.86},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.43},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":5.58},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.68},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.1},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.59},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.65},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.57},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.6},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.53},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.01},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.82},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.85},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.14},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.38},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.02},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.56},{"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.44},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":17.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":4.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.0},{"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.0},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.47},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.64},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.66},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.43},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.36},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.45},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.74},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.8},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.81},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.19},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.68},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.96},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.78},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.5},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.48},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.32},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.99},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.25},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.38},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.88},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.65},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.75},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.98},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.26},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.94},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.45},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.5},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.08},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.09},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.44},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.64},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.22},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.14},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.73},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.78},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.81},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.31},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.44},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.79},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.11},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.99},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.82},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.63},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.92},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.24},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.16},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.84},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.87},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.07},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.53},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.75},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":5.19},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.66},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.99},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.3},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.0},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.58},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.23},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.27},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.18},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.59},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.21},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.13},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.48},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.9},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.31},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.89},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.46},{"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.91},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":589.55},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":712.79},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":540.71},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":673.44},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":736.09},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":673.37},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":921.4},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":827.87},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":716.13},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":693.43},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":568.0},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":553.55},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":631.5},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":580.71},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":604.74},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":584.27},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":605.28},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":777.23},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":700.16},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1230.0},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":837.33},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1042.16},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1215.85},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":927.63},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1053.7},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":750.84},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":679.66},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":583.93},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":634.48},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":679.8},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":671.0},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":622.63},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":568.94},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":586.5},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":585.45},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":478.7},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":492.79},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":557.0},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":537.94},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":737.73},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":556.3},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":555.89},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":523.29},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":475.06},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":241.99},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":613.58},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":563.33},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":461.28},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":503.47},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":521.81},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":442.94},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":359.27},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":461.1},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":488.14},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":581.16},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":626.26},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":563.42},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":613.47},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":580.09},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":604.85},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":704.67},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":926.43},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":663.93},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":866.7},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":516.9},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":635.7},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":643.66},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":568.68},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":550.63},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":728.79},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":541.93},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":676.98},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":706.16},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":663.23},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":948.96},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":821.81},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":708.0},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":718.01},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":578.65},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":454.44},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":624.88},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":584.91},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":616.4},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":569.68},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":618.8},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":765.29},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":748.64},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1459.12},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1051.22},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1030.35},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1327.22},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":920.62},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1006.56},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":761.35},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":648.32},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":551.4},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":702.33},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":673.79},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":665.44},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":610.87},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":525.04},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":564.1},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":772.41},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":495.01},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":476.94},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":568.75},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":535.88},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":675.63},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":566.67},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":573.24},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":517.06},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":461.25},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":295.39},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":613.14},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":474.29},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":448.6},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":465.56},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":501.4},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":449.31},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":320.21},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":406.17},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":407.26},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":231.4},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":476.31},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":573.12},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":622.71},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":556.26},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":590.17},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":592.63},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":641.11},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":678.23},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":988.89},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":644.01},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":817.93},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":480.69},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":643.46},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":641.75},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":569.14},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":576.45},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":790.74},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":578.88},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":699.1},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":719.84},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":697.69},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":934.55},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":869.72},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":746.78},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":713.89},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":580.89},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":542.81},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":630.89},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":605.58},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":603.16},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":629.58},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":624.78},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":786.29},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":768.46},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1506.2},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":988.66},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1081.14},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1386.13},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":963.57},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1078.84},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":766.33},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":642.66},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":537.15},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":684.28},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":691.69},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":711.14},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":613.17},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":536.04},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":585.39},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":703.15},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":498.79},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":469.77},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":542.51},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":578.5},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":715.0},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":562.86},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":567.26},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":522.7},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":459.42},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":145.45},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":607.74},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":532.67},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":444.29},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":484.98},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":479.48},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":416.65},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":372.44},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":419.12},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":503.93},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":593.22},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":570.36},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":596.63},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":635.11},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":604.83},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":607.62},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":739.94},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1121.06},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":652.23},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":896.42},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":423.45},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":630.29},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":614.55},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":569.84},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":597.0},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":761.68},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":593.73},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":687.33},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":735.99},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":687.26},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":975.96},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":848.56},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":753.61},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":720.14},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":602.55},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":574.45},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":679.58},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":603.86},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":621.68},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":602.28},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":647.14},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":802.23},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":806.43},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1762.06},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1754.44},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1004.37},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1352.08},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":948.26},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1047.5},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":761.7},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":691.94},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":552.75},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":655.87},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":681.25},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":681.26},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":638.55},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":545.11},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":590.31},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":784.44},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":506.26},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":506.77},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":550.45},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":544.47},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":672.22},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":585.58},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":579.11},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":552.56},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":501.06},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":620.83},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":566.36},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":450.4},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":502.41},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":515.99},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":420.98},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":360.94},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":400.76},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":514.58},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":557.1},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":616.27},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":607.77},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":647.84},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":615.61},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":643.75},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":634.12},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":991.06},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":658.01},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":1130.29},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":504.19},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":649.21},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":636.3},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":552.58},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.76},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.58},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.4},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.01},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.42},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.55},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.84},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.35},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.32},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.77},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.18},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.34},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.83},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.4},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.46},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.94},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.89},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.39},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.02},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.19},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.9},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.62},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.27},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.46},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.08},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.06},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.18},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.77},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.2},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.59},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.29},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.63},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.97},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.35},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.26},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.41},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.52},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.72},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.48},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.59},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.85},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.85},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.58},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.59},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.03},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.11},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.35},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.53},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.03},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.03},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.96},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.23},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.28},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.09},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.39},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.28},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.21},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.2},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.96},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.82},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.04},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.37},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.38},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.82},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.51},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.54},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.73},{"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.34},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.52},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.18},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.53},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.23},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.06},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.59},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.63},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.98},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.63},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.4},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.3},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.27},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.55},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.08},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.6},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.1},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.62},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.0},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.44},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.52},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.25},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.29},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.4},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.76},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.56},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.32},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.17},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.81},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.82},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.2},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.72},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.7},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.95},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.12},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.31},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.0},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.42},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.92},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.02},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.78},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.67},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.19},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.94},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.96},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.57},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.15},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":5.58},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.66},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.33},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.08},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.7},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.06},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.85},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.23},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":4.03},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.86},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.33},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.76},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.34},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.66},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.61},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.11},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.31},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.44},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.36},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.7},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.8},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.01},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.41},{"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.26},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.84},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.99},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.54},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.59},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.64},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.4},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.96},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.33},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.31},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.97},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.08},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.86},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.04},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.93},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.85},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.98},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.82},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.91},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.44},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.06},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.78},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":14.64},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.38},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.57},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.54},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.76},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.08},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.85},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.49},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.01},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.45},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.26},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.18},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.26},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.58},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.47},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.62},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.71},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.35},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.11},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.92},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.61},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.56},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.44},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":3.54},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.3},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.81},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.73},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.95},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.49},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.33},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.39},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.29},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.68},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.11},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.34},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.42},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.49},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.77},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.23},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.9},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.56},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.4},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.49},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.84},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.1},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.5},{"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.52},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":1,"Nom_Barri":"el Raval","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.81},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.41},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":3,"Nom_Barri":"la Barceloneta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":16.14},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":4,"Nom_Barri":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.09},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":5,"Nom_Barri":"el Fort Pienc","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.81},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":6,"Nom_Barri":"la Sagrada Fam\u00edlia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.32},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":7,"Nom_Barri":"la Dreta de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.87},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":8,"Nom_Barri":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.36},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":9,"Nom_Barri":"la Nova Esquerra de l'Eixample","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.46},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":2,"Nom_Districte":"Eixample","Codi_Barri":10,"Nom_Barri":"Sant Antoni","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.94},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":11,"Nom_Barri":"el Poble Sec","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.2},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":12,"Nom_Barri":"la Marina del Prat Vermell","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":13,"Nom_Barri":"la Marina de Port","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.66},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":14,"Nom_Barri":"la Font de la Guatlla","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.02},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":15,"Nom_Barri":"Hostafrancs","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.63},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":16,"Nom_Barri":"la Bordeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.37},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":17,"Nom_Barri":"Sants - Badal","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.77},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":3,"Nom_Districte":"Sants-Montju\u00efc","Codi_Barri":18,"Nom_Barri":"Sants","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.06},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":19,"Nom_Barri":"les Corts","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.01},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":20,"Nom_Barri":"la Maternitat i Sant Ramon","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.54},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":4,"Nom_Districte":"Les Corts","Codi_Barri":21,"Nom_Barri":"Pedralbes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.99},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":22,"Nom_Barri":"Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":15.88},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":23,"Nom_Barri":"Sarri\u00e0","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.52},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":24,"Nom_Barri":"les Tres Torres","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":13.18},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":25,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - la Bonanova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.44},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":26,"Nom_Barri":"Sant Gervasi - Galvany","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.62},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":5,"Nom_Districte":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","Codi_Barri":27,"Nom_Barri":"el Putxet i el Farr\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.94},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":28,"Nom_Barri":"Vallcarca i els Penitents","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.55},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":29,"Nom_Barri":"el Coll","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.61},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":30,"Nom_Barri":"la Salut","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.21},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":31,"Nom_Barri":"la Vila de Gr\u00e0cia","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.2},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":6,"Nom_Districte":"Gr\u00e0cia","Codi_Barri":32,"Nom_Barri":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.07},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":33,"Nom_Barri":"el Baix Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.63},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":34,"Nom_Barri":"Can Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.62},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":35,"Nom_Barri":"el Guinard\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.01},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":36,"Nom_Barri":"la Font d'en Fargues","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.82},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":37,"Nom_Barri":"el Carmel","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.66},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":38,"Nom_Barri":"la Teixonera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.85},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":39,"Nom_Barri":"Sant Gen\u00eds dels Agudells","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.69},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":40,"Nom_Barri":"Montbau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.26},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":41,"Nom_Barri":"la Vall d'Hebron","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.67},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":42,"Nom_Barri":"la Clota","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":7,"Nom_Districte":"Horta-Guinard\u00f3","Codi_Barri":43,"Nom_Barri":"Horta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.3},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":44,"Nom_Barri":"Vilapicina i la Torre Llobeta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.59},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":45,"Nom_Barri":"Porta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.49},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":46,"Nom_Barri":"el Tur\u00f3 de la Peira","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.19},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":47,"Nom_Barri":"Can Peguera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":48,"Nom_Barri":"la Guineueta","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.3},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":49,"Nom_Barri":"Canyelles","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.7},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":50,"Nom_Barri":"les Roquetes","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.46},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":51,"Nom_Barri":"Verdun","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.51},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":52,"Nom_Barri":"la Prosperitat","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.97},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":53,"Nom_Barri":"la Trinitat Nova","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.03},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":54,"Nom_Barri":"Torre Bar\u00f3","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":55,"Nom_Barri":"Ciutat Meridiana","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":6.17},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":8,"Nom_Districte":"Nou Barris","Codi_Barri":56,"Nom_Barri":"Vallbona","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":57,"Nom_Barri":"la Trinitat Vella","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":7.13},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":58,"Nom_Barri":"Bar\u00f3 de Viver","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":null},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":59,"Nom_Barri":"el Bon Pastor","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.55},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":60,"Nom_Barri":"Sant Andreu","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.94},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":61,"Nom_Barri":"la Sagrera","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.98},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":62,"Nom_Barri":"el Congr\u00e9s i els Indians","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.03},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":9,"Nom_Districte":"Sant Andreu","Codi_Barri":63,"Nom_Barri":"Navas","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.24},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":64,"Nom_Barri":"el Camp de l'Arpa del Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.62},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":65,"Nom_Barri":"el Clot","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.47},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":66,"Nom_Barri":"el Parc i la Llacuna del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":9.66},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":67,"Nom_Barri":"la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":12.25},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":68,"Nom_Barri":"el Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.19},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":69,"Nom_Barri":"Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":11.49},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":70,"Nom_Barri":"el Bes\u00f2s i el Maresme","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.09},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":71,"Nom_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":10.03},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":72,"Nom_Barri":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.86},{"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":10,"Nom_Districte":"Sant Mart\u00ed","Codi_Barri":73,"Nom_Barri":"la Verneda i la Pau","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":8.14}]